\begin{center}
	{\fontsize{14}{16}\selectfont\textbf{Lời cảm ơn}}
\end{center}

Để hoàn thành đồ án này, tôi xin cảm ơn những lời khuyên và sự chỉ dẫn chuyên môn nhiệt tình của PGS.TS Huỳnh Thị Thanh Bình. Cô đã hỗ trợ và tạo một môi trường làm việc chuyên nghiệp cho tôi có cơ hội được thực hiện những ý tưởng sáng tạo cũng như thể hiện năng lực bản thân. Tôi xin gửi  lòng biết ơn chân thành đến cô và chúc cô luôn mạnh khỏe và gặt hái được nhiều thành công trong công việc nghiên cứu của mình.

Bên cạnh đó, tôi xin gửi lời cảm ơn đến thầy Phạm Đình Thành, giảng viên trường đại học Tây Bắc và cô Trần Thị Hương, giảng viên trường đại học Khoa học Tự nhiên. Tôi chúc thầy và cô luôn mạnh khỏe và có thật nhiều công trình công bố hữu ích cho đời sống.

Tiếp theo, tôi xin cảm ơn đến các thầy cô giáo đã giảng dạy tôi từ những ngày đầu chập chững bước chân vào trường đại học Bách khoa Hà Nội đến những năm tháng cuối cùng của cuộc đời sinh viên. Các thầy cô đã cung cấp cho tôi những hành trang tri thức cũng như niềm tin, lòng nhiệt huyết để tôi mang vào cuộc sống của mình.

%Tôi cũng xin cảm ơn những người bạn và anh chị  ở phòng nghiên cứu MSO - đại học Bách Khoa Hà Nội vì đã động viên cũng như hỗ trợ tôi rất nhiều trong quá trình hoàn thành đồ án này. Chúc mọi người còn có những bước tiến xa hơn nữa trong con đường nghiên cứu của mình.

Cuối cùng, tôi muốn cảm ơn tất cả những người bạn tại lớp Kỹ sư tài năng công nghệ thông tin K60.  Tôi xin chúc các bạn luôn mạnh khỏe và thực hiện được những ước mơ, mục tiêu của đời mình.
%Đồ án này sẽ không thể hoàn thiện nếu không có lời khuyên và sự hỗ trợ nhiệt tình mà tôi được nhận từ người hướng dẫn của tôi - . Mặc dù giáo sư bận rộn trong việc hỗ trợ nhiều nghiên cứu sinh, sinh viên, nhưng cô vẫn dành thời gian quý báu để giúp đỡ tôi nghiên cứu tốt hơn. Cùng với đó cô cũng đã tạo ra một môi trường nghiên cứu tuyệt vời để tôi và các sinh viên khác được cạnh tranh, cải thiện kết quả trong học tập và nghiên cứu. Tôi muốn bày tỏ lòng biết ơn của mình đến giáo sư Bình và chúc cô ngày càng thành công hơn trong công việc nghiên cứu, hỗ trợ sinh viên, cũng như thành công trong cuộc sống. 
%
%Qua 5 năm học tập và nghiên cứu tại đại học Bách Khoa Hà Nội, tôi muốn cảm ơn những người thầy cô với kiến thức và lòng nhiệt huyết đã tham gia giảng dạy, giúp định hình tri thức và niềm tin trong tôi như hiện tại.
%
%Đồ án này là tổng hợp của rất nhiều thời gian làm việc với mọi người trong Lab của tôi. Ở đây tôi được làm việc với nhiều sinh viên và các anh chị nghiên cứu sinh khác, tôi muốn cảm ơn họ những người đã khuyến khích tôi kiên trì với con đường hiện tại và trong tương lai đầy thử thách. Đặc biệt tôi muốn cảm ơn anh Thành, người anh tại Lab luôn hỗ trợ và động viên giúp tôi vượt qua những khó khăn khi bước vào công việc nghiên cứu.
%
%Cuối cùng, tôi muốn cảm ơn những người bạn đặc biệt tại lớp Việt Nhật K60C đã luôn ở đồng hành với tôi trong suốt 5 năm học tập dưới mái trường Bách Khoa Hà Nội. 
